{
  "The block property updated": "block 屬性已更新",
  "The block property inserted": "插入的 block 屬性",
  "New block inserted": "插入了新塊",
  "The block updated": "區塊已更新",
  "Add date into DONE property": "將日期添加到 DONE 屬性中",
  "This is not a DONE task with the \"completed\" property": "這不是具有 「completed」 屬性的 DONE 任務",
  "Set to DONE": "設置為 DONE",
  "Time picker": "時間選取器",
  "Click on the mark on the right to select": "點擊右側的標記進行選擇",
  "Date picker": "日期選取器",
  "Actually, the date format set in Logseq is applied.": "實際上，應用了Logseq中設置的日期格式。",
  "property": "財產",
  "Record the date or time": "記錄日期或時間",
  "Mode": "模式",
  "Insert new block": "插入新塊",
  "mode": "模式",
  "Before or after the content of the first line, insert the date and time": "在第一行的內容之前或之後，插入日期和時間",
  "Update block": "更新塊",
  "Plugin Settings": "外掛程式設置",
  "Error: Block not found": "錯誤：找不到塊",
  "Omit the date if it matches the date on the journal page.": "如果日期與日記頁上的日期匹配，則省略該日期。",
  "Renamed page": "重新命名的頁面",
  "Common Settings": "通用設置",
  "Create the date link": "創建日期連結",
  "Enable": "使",
  "Putting the timestamp in front or behind": "將時間戳放在前面或後面",
  "Emphasis on time in property": "強調財產時間",
  "(like below *10:00* or **10:00**)": "（如下 *10：00* 或 **10：00**）",
  "Hidden property for queries": "查詢的隱藏屬性",
  "Styles For Task Properties": "任務屬性的樣式",
  "Block property": "Block 屬性",
  "Small and right align": "小對齊和右對齊",
  "Display the DONE property one step higher than usual": "顯示 DONE 屬性比平常高一級",
  "Block text on the left, properties on the right, on one line": "塊文本在左側，屬性在右側，一行",
  "Task": "任務",
  "Set completed property for DONE tasks": "設置 DONE 任務的 completed 屬性",
  "Only from bullet context menu": "僅從項目符號上下文功能表",
  "(Not recognized even after DONE)": "（即使完成後仍未識別）",
  "Bullet context menu": "Bullet 上下文功能表",
  "Custom property name": "自訂屬性名稱",
  "Date entry": "日期輸入",
  "Timestamp entry": "時間戳條目",
  "Omit date if same as journal": "如果與journal相同，則省略日期",
  "Remove property without DONE marker": "刪除沒有 DONE 標記的屬性",
  "Default mode select": "預設模式選擇",
  "Separator": "分隔符",
  "Collapsed": "倒塌",
  "Executed from bullet context menu.": "從 bullet 上下文選單執行。",
  "Logseq or plugin restart required": "需要重新啟動logseq或外掛程式",
  "Set completed property also for CANCELLED tasks": "還為 CANCELLED 任務設置 completed 屬性",
  "Remove property without CANCELLED marker": "刪除沒有 CANCELLED 標記的屬性",
  "Set cancelled property for CANCELLED tasks": "為 CANCELLED 任務設置 cancelled 屬性",
  "Set cancelled property also for CANCELLED tasks": "還為 CANCELLED 任務設置 cancelled 屬性",
  "The page (property) renamed": "重新命名的頁面（屬性）",
  "Submit": "提交"
}